[台灣訂] 順易利口罩出貨未?

我8號訂介係處理中

想cut單了

1-2天?

line間野又唔覆

【港共受刑天下制裁大遊行】
日期｜01 月 19 日（星期日）
時間｜3.00PM
地點｜遮打道 至 銅鑼灣SOGO

我俾埋錢
查返我個訂單編號
個網話冇呢個編號
Fb又唔應機

我覺得係太多單 以佢人手起碼超出十倍工作量

搞唔切又要死攬

集運沉船

屌我7號訂，宜家仲未收到

8號訂 今日送到

7號訂今日到

8號訂今日收到

上幅圖黎參考下~

8號訂 上順豐check話派送緊 但電話都冇個

10號訂,今日到左

團購7盒,先$36港紙到一盒

8號訂
仲顯示待處理

下面果隻係咪3d 立體款？
感覺如何如何

訂左好多?

巴打買L定XL
想問XL同L分別大唔大

我6號訂仲未到 仆佢個街
你地7號8號訂 咁快有

台灣禁咗出口啦67

我6號個陣仲未禁
D人7號8號訂仲有 仲收埋貨添
屌